唔想報警仲可以點做?

如果係街比人打，有賊打劫，比人偷野，電腦被入侵，等等
總之有人做犯法野而你係受害者

唔想報警靠狗仲可以點做?
報消防? 定ICAC

謝謝

要報警 係佢地職責黎架

召喚神獸

私

報警

屋企請果個賓妹拖地唔乾淨唔通要我自己拖？
緊係照叫佢做
出糧俾佢㗎屌

有錢：
左手出錢請 1×K, 和××做嘢，右手出錢請律師控告犯人

冇錢：
你都係搵返警狗，但唔夠證據或者唔係大鑊嘢通常都不了了之

絲打可以大嗌非禮

真係？

獅鳥